究竟邊個發明呢隻飲管

好似係陽光既？